點解喺香港讀大學會咁hea?

喺香港讀過大學而家喺外國讀緊
點解香港讀書會hea咁多

大把外國u chur過ust 10倍

大學你要hea可能好hea，要讀都可以好多野讀。

hku mbbs>all

揀雞校黎讀係咪會冇咁chur

錦香港都可以讀得好chur既
但我覺得因為啲鬼佬做野好鬼認真 笑都唔識講
佢地就真係work hard play harder
玩果時玩到好癲 做野果陣又勁認真

香港就...

利申 喺外國讀書

hea你老母

我自己都係work hard play hard咁樣
平時日日放學真係會乖乖地同fd摺拉把 到weekend就party飲下酒咁
香港就work hea play hard 個人認為

Btw巴打有冇試過pj同racist一組

我而家仲讀a level 架其實 未上到大學
但可能因為我間學校個個都喺外國人
邊敢racist 所以無

但我expect上到大學大把架啦

Hea你老母

咁你都好啲 我自己澳洲讀
俾個過黎exchange嘅美國仔岐視 on撚99

咁你當我自己喺香港讀得hea啦

可能樓主去到外國認真左讀書

我覺得一定有架啦歧視 啲鬼仔以為自己懶係好笑錦
我出街間唔中都有啲既
但個美國仔有咩資格歧視你啊
佢自己咪又係喺外國

香港易讀難入
外國易入難讀 好似

咩科？

以數學/物理為例 hea你都要iq爆高先有得hea

唔知 但佢以為自己好撚醒
淨係預左同儕互評嗰part會低分

你指我而家讀緊咩科定喺香港讀咩科

都係 唔同科比較未必有意義

有同感 我女朋友都勁chur 想幫下佢都幫唔到
利申:自己醫療科我女人文科

屌佢老味啦 以為自己好撚勁 樓主加油讀勁d收佢皮
利申:同project鬼仔leader唔assign野比我結果自己做曬成個project 搶佢地野讀

Agree

醫療科chur好多
2credit 等於人地4-5cre

其實唔hea
只係睇你點分配時間